梁耀忠會唔會鄭重考慮一死以謝天下？

大亂由忠始！